今晚正苦封北角等你估唔到佢想點

星期一 二封佐敦油麻地 正當大家以為佢再封呢兩區時，今日忽然封北角。等大家無防範 呢招高呀

下次應該封北角東發大廈

有Ching估到